Репозиторий с проектом AndroidStudio

Кутуков Михаил Дмитриевич, КТбо1-8

Ветки:

master - основная ветка

BorutosDad - ветка для показа локального конфликта

NOWITSOVER - ветка для показа конфликта в gitlab

JoJoRef - ветка для показа слияния в гитлаб с согласием

JoJoRef и CursedSon - ветки для показа слияния в гитлаб с отказом

CursedSon - ветка для показа слияния локально